收成波已報名爭連任，得134票嘅保險界仲有幾多張10票提名比牙作入閘？

好彩，仲有114票比你R

「我會將踢走保險狗寫入本人參選政綱。我為人正直，提供專業服務獲得理想回報然後投資西裝置裝。你地死sell親朋戚友、斷六親成死sales冇數然後拼死污衊保險界明日之星（其實已經係今日）。」

屌你果兩張圖

旅遊界1,486票 10票提名都冇

旅遊界有手足可能入唔到閘啊！！旅遊界選民快D幫幫手啊！！

已經冇貼gif

出戰保險界、挑戰陳健波的李福納（Lee Faulkner）指，業內不少企業因避免接觸政治事務而拒絕提名，但他強調自己獲得的提名比想像中多，但仍未足夠（It's more than we thought, but it's not enough）。他又形容若透露現在獲得多少提名是雙輸問題（lose-lose question），因為若只有1個提名會被認為浪費業界時間，若只有9個提名會被要求派其他人出選，因此不願透露現在有多少提名。